將軍澳要人

急

有手足比人拉

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

屌，又亂拉入

推

現場都咁撚多人啦, 無撚用, 隻狗拍你肩就縮向後啦
街坊無撚用嫁, 得把口屌, 俾人打又唔還手又唔識救人

要人做咩?次次藍屍廢老打完人 仲可以有人保護住佢走
20幾人都唔做佢 之後狗黎到手足又比人拉 藍屍廢老無事

乜都未開始做到就送頭

個藍衫擺明引人啦

又左膠

仲有人叫唔好打佢。。

追住黎屌都唔打左先 追屌到狗面前俾人拉

一係即場私了，一係就由佢走唔好跟
追住黎鬧係最無腦行為

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

On撚9，左膠阻住私了

仆街冚家產

正一走住黎屌

左膠累事